想問下咩情況去幫拖先唔叫送頭

講到淘大無人住咁，淘大本身係觀塘區算黃，咁淘大當區手足落街趕走班攪自己屋企既畀人圍，去幫拖叫送頭的話，咁要去到咩級數先值得去？
有街坊就快畀人打死？藍屍捉左個女街坊強姦？一或就算咁嚴重都唔去送頭因為好重防當當區手足係condom？
一或藍屍踩場果陣就當區居民自行戒嚴留係屋企，由佢地破壞晒自己社區，走左人先落樓，繼續縮長佢地氣焰？

聽日見！

喺啲狗未增援到之前，街坊即落樓一人一拳打死啲藍絲

我覺得應該學下對家，係條街上面見到藍絲就打（要打到殘廢），有個別出名既就點佢相麻包袋

白色恐怖係樣好野

其實ifc果日係成功例子，夠多人咪騎劫返個場今日個個話送頭唔去就真係送頭啦。

雖然今次果班好似暴力好多

出唔出去前要分析下對家做既野對我地有冇幫助
出去之後, 假設我地出去行動成功對終極目標有冇幫助, 有冇救倒自己人

copy 另一個post既樓主如下:

"佢地去佔商埸咪尤佢地佔囉
見唔見d舖落哂閘呀？ 我地多謝佢地都黎唔切啦"

解答倒樓主你問題未?

咁淘大街坊自行戒嚴？

唉
屌你用下個腦使唔使死呀

你自行戒嚴班撚屌最多咪搞你兩三個鐘, 但係鋪頭落左閘邊有咁快開番
人地對家出埋手幫你攬炒呀

你自己柄埋一二邊諗清楚先再出黎撩交嗌啦, 乖

ok，你咁講就得

不過若果將來佢地氣焰更盛，好似炮台山咁見人就打，咁應該由佢打？

連儂牆可以再貼, 等佢地撕飽佢. 保留實力, 留待十一.

始終無可能真係完全無人落樓，咁到時就要冷血一下睇住無關既路人被打？反正佢地收左錢唔會做太過，打死左人對輿論更有用？

睇有冇狗囉 有狗跨區支援都好麻煩

咁你問我我覺得手足重要過路人嘅
梗係不比狗拉為支援大前提

大型嘅話要plan定
因為犬一早知道
要escape route
而對家吹雞喺要時間
有時啲資訊喺我哋自己過濾咗
藍絲吹哂大雞我地當咗搞笑

10人內
考慮返狗屋密度
如果係屋企出門咁計
唔係自己樓下
連登睇得post都遲

btw就算唔去還拖送頭都好，由佢地破壞就得，報狗簡直係最白痴既做法